呢條友已經破盲發現殺人魔警係解釋15歲少女浮屍案中講大話

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

佢講得好啱
依家啲記者問嘢真係極唔專業